做人真係好攰

點解我又係咁
淨係識得攤喺張床度 咩都唔做
唔係我唔想做 但係真係冇動力去做
依家連食飯 沖涼 呢啲嘢都做唔到
日瞓夜瞓 點解仲係咁攰
應該淨係死咗之後先可以抖下

肯定係抑鬱症 快啲去睇醫生

係 但係之前醫生停咗我藥 因為我嗰排好咗
但係依家

Same here 又訓唔著 無限輪迴

我係不停係咁瞓 唔瞓就攤 起碼有20個鐘都喺張床度

我都覺做人好煩

我下就3,4點先醒 跟住都係攤 完全冇意慾做野

same
失左業成年

我明啊

其實點知自己有？真心想知

點解我又係咁
點解用 又 既？呢個情況幾時開始架？

以前有人帶我去睇醫生

點發現你有㗎？

I know that feel bro

試過搵好多野做 跑步 gym 睇書....
不過做一陣都係覺得好無聊好無意思

純推ＰＯＳＴ，唔洗睇回覆，有問題請到ＴＧ群發問
戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。
每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺（含精量唔多），而節制打Ｊ只不過係延遲你出症狀既時間／嚴重程度。

每人體質唔同，症狀都唔同，以下為最常見：
早洩，變樣哀，猥瑣，臉色灰暗，自卑冇自信、腰痛
腦力下降，暗瘡，有口氣，脫髮、耳嗚、任何神經症
體臭，易怒，夜尿，表達能力差，社交恐懼症，雙眼無神，前列線炎

戒丁必睇資料：

戒為良藥

"你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"